想成為一名靚仔

好多野都可以努力改變，唯獨是五官同面型。

唔靚仔，容易比人已讀。
唔靚仔，個人會無自信。
唔靚仔，無得體驗下比女flirt 既感覺。

就算有錢，都無愛，無成功感!

好空虛

你個名

有錢咪整容囉

有咩問題

想下好啦
訓醒後你會發現 都係咁既樣

想，要等grad 後，睇好多人，佢地既生活都改變左好多，尤其是人際關係

卑你靚仔，但得145cm, 條j 扯盡冇5cm

俾負皮，因為太樣衰?

靚仔->搵條港女->被結婚->中老年被戴帽

咁既賭博我寧願平平凡凡一個人算

我會搵毒絲，然後幫佢打扮，過下半生

櫻主個名同我差唔多